---
title: "Услуги"
weight: 7

banner: "restaurant"
---

## Аптеки

На территории аэропорта расположены аптеки следующих компаний:

* Плати больше, живи меньше
* Здоровый как огурец

## Банкоматы

На территории аэропорта расположены банкоматы следующих банков:

* Beta Bank
* New Auckland Express
* Банк имени С. Петровича
* КруБанк

## Бесплатный Wi-Fi

Пассажирам и гостям аэропорта предоставляется бесплатный доступ в
Интернет по средстам Wi-Fi. Данная услуга предоставляется
Интернет-провайдерами Skynet2, Comecust и 2G1C. Для подключения
выберите нужную сеть в настройках Wi-Fi вашего телефона и следуйте
инструкциям. От вас может потребоваться номер телефона, скан паспорта
и отпечаток пальца.

## Магазины

На территории аэропорта расположены магазины следующих компаний:

* Шестерочка
* Nine Eleven
* 時のサラメ
* Ubertruhen

## Почтовые отделения

На территории аэропорта расположено отделение Почты Сектора Z.
Пассажиры и гости аэропорта могут воспользоваться её услугами за
небольшую плату. Отделение распологается на втором этаже терминала C и
работает с 06:00 до 20:00.

## Рестораны и кафе

На территории аэропорта расположены рестораны и кафе следующих
компаний:

* Медведь и балалайка
* McShawarma
* Пельмени экспресс
* Давайте набухаемся
